先安內而後攘外

自身卦係一種好大範圍嘅事，但會離唔開你日常生活嘅事，都可以係一種修心嘅卦，從而改善運氣
只占一事，有咩事都可以占，但唔占賭博，同埋會打比你講返比你知，因為比較詳細啲，問問題一定要詳細
留低你中文全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，，買樓租樓，生意，出門遠行，自身卦，奇難集症等等等等
未夠18歲唔占
whatsapp 59891042

推